想揀部聽歌靚聲電話

係咪首推 V30

自己用緊 V20 都係貪佢靚聲，真係幾唔錯。但仲有無其他推介

LG G7+

V30+

Onkyo Granbeat，但佢電話果part只係中低階機水準

Marshall London phone 基本電話用途